其實啲畢業生中傳銷毒，中學責無旁貸

其實傳銷洗腦過程同啲中學（特別公屋學校 ）一鳩樣
啲學校迫學生去咩camp個啲類似自我增值課程，啲學生番完都一樣著哂魔